緊急！今晚大埔要人

朋友係黑社會 收到order 今晚大埔會出事

推！

邊個黑社會咁有義氣，有錢都唔幫政府

黑社會要出名有義氣
唔幫政府
叫你朋友唔好
整壞黑社會個名

埲牆唔洗守啦 由佢地企成晚

等佢地拆完
第二日會重生
佢慢慢拆

我朋友都有同我一齊出嚟發下夢的

唔好守, 人身安全要緊, 牆會重生, 但721需要妳同你

樓主網絡紅軍

唔洗理佢地 愈拆愈起得快

樓主啲料堅喎

推

老友你昏迷左幾耐
一早話唔會守連儂牆

叫你朋友用收左果d紙黎買memo紙

有錢收早知我又去啦

堅

堅料

推 蘋果記者

樓主

連登居然有堅料

而家真係要人啦
遮走民建聯遊行
推721遊行
真係要拜託大埔手足幫手
痴完就走得架啦

今晚收工再寫過估唔到仲有咁多人為左錢咁做 尋日如果出咗去真係冇用 btw

快啲搵人通知蔣麗芸議員啦, 搵到佢需要嘅證據嘞

其實比500 我， 個20分鐘我都可以幫手清， 唔使請人搭車

搵到神盾局地址再通知個癲婆

唔好守 比人打到出腦水

比佢撕
撕完咪貼

佢地會好感激
長做長有

下次收到呢d照收錢去嘛
自己人撕得好睇d朝早手足可能可以用得返呢
收左錢又可以用黎買gear

雖然係紅底01但一定要share, 有人請黑工破壞

留力721啦
牆會自己recover

正喎撕下紙都成5舊水

樓主堅料 怪錯你